市民冒寒風登獅子山 2020最後一日舉「FAITH」燈牌送上祝福

在2020年最後一夜，10名有心市民冒着寒風登上獅子山頂，向山下萬家燈火舉起「FAITH」燈牌，希望港人新一年在亂流下仍能平安，堅持信念。

他們一行10多人，在昨晚10時許由出發，花費一個多小時登上山頂，用燈管砌成「FAITH」字，每個字母面積約一米乘半米，然後開始進行新年倒數，附近亦有人亮起電筒，進入2021年元旦，其間未見有警方人員到場，一行人飲酒慶祝新年倒來，在凌晨約2時落山結束行動。

其中一位參與行動的市民表示，過去一年因疫情令集會減少，但不影響追求公義，我們很愛香港，一年來很多手足受傷、拘捕、扣柙，死亡及被送中等，我們不能放棄，否則是對不起手足，12名被送中的港人，其中兩人被釋放回港，看到他們精神況狀不好，好擔心他們在內地扣留期間發生甚麼事情，另外還有10人被判刑坐牢，審訊不公開，家屬不能夠探望，我們要堅持才可以有希望，要繼續爭取民主、自由、人權、法治和公義。今天是入冬以來最寒凍的一天，在監獄的手足度日如年，我們特意來到獅子山送上祝福，希望他們安好和盡快被釋放。

have faith bro

好快就會有五毛入嚟話「畫面好靚」「咁做有咩用」「又喺度打飛機」

各位撐住呀

感動。2021 年啦！再難過都要收拾心情，有FAITH就有HOPE

香港政府： faith這個字在現時情況下含有分裂國家及港獨意思，相關市民會已國安法方向調查

faith有冇違反國安法

多謝你哋上山